{"nombre":"SOLIDARIDAD Y AYUDA A LA COMUNIDAD","secciones":[{"nombre":"Que exista en la empresa u organizaci\u00f3n un programa de no discriminaci\u00f3n para personas de grupos vulnerables por su edad, origen, condici\u00f3n f\u00edsica o mental (por ejemplo, mayores a 60 a\u00f1os, personal ind\u00edgena, discapacitados o mujeres embarazadas).","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa de orientaci\u00f3n y apoyo para incluir en la empresa u organizaci\u00f3n a personas mayores de 60 a\u00f1os, mujeres embarazadas \u00f3 personas de habla ind\u00edgena?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se cuente con un Programa de contrataci\u00f3n y desarrollo de becarios, de preferencia con horarios flexibles, con el fin de que estos tengan la oportunidad de tener un curr\u00edculum con experiencia.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa para contratar becarios o gente sin experiencia?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que exista un programa para desarrollar proveedores locales y proveedores con responsabilidad social.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa para desarrollar proveedores locales y con Responsabilidad Social?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que exista un Programa para ayudar a las personas y a los grupos o sectores m\u00e1s pobres, peque\u00f1os y\/o d\u00e9biles de las comunidades m\u00e1s cercanas a la empresa u organizaci\u00f3n.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa para ayudar a los grupos o sectores m\u00e1s pobres, peque\u00f1os y\/o d\u00e9biles de las comunidades cercanas a la empresa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]}]}